Tear gas is coming to town

You better come out
You better not cry
You better be brave
for democracy
Tear gas is coming to town

推！